痴線 岩岩有人素描我女朋友

岩岩坐地鐵發現有人係咁斜視我女朋友 咁我咪望住佢 之後見佢枝筆潦下潦下 原來佢畫撚緊我女朋友 係咪痴撚線？ 仲變態過影相果啲 之後我下個站拉左我女朋友落車 屌你老母咪撚咁變態好冇呀

廢柴

沒犯法便可以做

反畫番佢囉

畫下畫都唔比咩

畫你隻手都有錯?

咁你咪畫番佢晝你女朋友囉

我睇到佢本筆記畫曬成個人

叫佢俾你女友影返張畫（同樣），唔係嘅話告佢性騷擾

畫

露西
細個J過

轉一轉想法
同條友講：畫得幾靚喎,賣比我得唔得
跟手送埋比女友
你又哄到囡,人地又冇左留底,大家開心

嬲到一時唔識反應 望撚住條仆街望到架車走

肥絲手筆？真係好 第一次見你唔係改錯字

但你要用錢買 人地畫女友 仲比錢人洗

總之各位巴打真係要小心 睇住自己女朋友 條撚屌喺觀塘線出沒 條友著得好整齊 Smart Casual 戴眼鏡 下巴尖尖地

拎住本全黑筆記簿 有條黑色帶cool係中間 唔知入面收撚埋幾多受害者

畫完返去j

你女友唔靚都冇人畫啦, 我又覺得比起影相, 畫畫反而冇咁變態

唔鍾意行過去話唔鍾意佢咁做咪得

呢D錢比人賺下啦
百幾蚊買左女友開心,買到自己唔使谷氣
抵到爛

試下你條女比人掃視全身之後畫低埋？
我係柒 冇即時去阻止佢 一時唔識反應 估唔到香港都有依啲變態佬

唉屌依家變左人地嘅J圖啦

變埋右

報警囉

畫畫下 你條女就送上門比人畫裸體

無啦 太遲啦 比條撚屌逍遙法外

巴打唔好嚇我

人地一句咁樣你點答：我畫緊呢個靚女邊忽似你女朋友

女人畫畫：藝術
男人畫畫：畫J圖返屋企J

留番比創意台巴絲諗

畫畫都有問題，你都係鎖條女係屋企啦

你試下你條女比人來來回回掃視？之後畫低埋？ 睇下你覺唔覺有問題？

香港成為文化沙漠其中一個原因會唔會係道德撚

影下繁忙鬧市：偷拍J圖返屋企J
圖下畫：畫J圖返屋企J
文字形容下個靚女身材點樣：變態

「一見短袖子，立刻想到白臂膊，立刻想到全裸體，立刻想到生殖器，立刻想到性交，立刻想到雜交，立刻想到私生子。中國人的想像惟在這一層能夠如此躍進。」

其實有乜好嬲？真心唔明，將心比己完都係唔明
究竟要嬲個位喺邊？

咁樣都要嬲，真係覺得香港伊斯蘭化

香港人有啲觀念唔只冇進步，反而仲保守咗，多謝連登嘅

完全唔明有乜問題

又唔係畫你條女冇著衫兼有鳩

前幾日搭地鐵見過呢條友 佢坐我隔離 不過畫緊個海其實人地只不過係搭緊車空餘既時間做下佢自己鐘意做既野姐 唔洗將件事睇得太重既

樓主on99
如果畫畫個位男仔見到依個post唔洗唔開心
有人明白你支持你架

組團俾佢畫

首先佢如果唔係畫你女朋女走光呀，對波呀嗰啲我又覺得可以喎

地鐵影相都係影走光，裙底，高炒先變態姐

樓主我驚你女朋友比人望兩眼都會記住，然後翻去J呀，睇實女朋友呀知嘛？

行埋去討論下呀嘛 畫得靚咪問佢拎走/影底幅畫做留念囉

正面又大方

講真如果條友冇問過就畫的確係冇乜禮貌

冇啦啦比人來來回回咁望住再畫低埋你估好好受咩

畫畫梗係要望架啦 唔對著點畫啊

齋望會覺得變態 畫畫反而覺得佢搞藝術野姐
你條女平時自唔自拍架 小心流出啊

樓豬小學畢業未

畫畫都唔比 痴線

出街唔俾得人望叫你條女學伊斯蘭教徒戴頭巾著長袍包冚曬咪唔會俾人睇蝕囉

畫畫都唔撚得

你條女好正

你居然將我風華絕代既女朋友畫成咁？
我無辦法唔俾你見識一下
哩啲先叫畫！

所以香港地邊可以講藝術丫
人地覺得靚先會畫姐
如果個個係鬼佬畫個結果會唔會相反?

嗚 藝術仔仔好撚正
樓豬依家係咪淆撚曬底

廢撚到

派 畀你算啦

望下都唔俾

你發誓呢世人冇睇過女先講啦

其實你真係有女?

係外國好平常 不過係香港就

巴打你呢個回覆好高質，個形式好全面，忍唔住要留言一讚

樓豬估唔到無人撐佢

比人畫下你隻左手姐，有咩咁大驚小怪

你試下拎素描去打飛機囉

講到件事好猥瑣咁
明明就係自己過份保護女朋友

過左幾日
女女單獨坐cafe時又偶遇個男仔
兩人一對視
個男仔就知道女女認得佢
於是上前同女女講：「你好……要唔要睇下我本畫簿？」

女女好奇之下掀開黎睇
發現咁多幅畫入面
除左自己，再無任何一條女做過條仔啲畫既主角
畫簿最後一頁，係女女頭先撥頭髮嗰瞬間既速寫黎
旁邊寫住一句：Will you date me?

樓主覺得變態
係因為你覺得人地對你條女有幻想姐
如果條友畫你咁又點睇

係咪得我一個覺得無咩問題

唔鐘意咪行去屌9佢囉

幾時再同JJ樹大戰

btw而家啲00後應該無人識

You are not alone man

wow 已經進化到用高登末期既野黎拎優越感

良禽擇木而棲
揀個業餘畫家都可能搏佢成名
揀樓豬條不學無術嘅on9仔，真係棧啲on9基因污染血統

好浪漫 樓主小心條女比人媾埋
利申：絲

樓主好撚無自信

其實係樓主驚俾溝咗自己條女，樓主唔敢出聲
對方應該係個靚仔嚟 重要係不可一世個種

Agger

其實佢係畫緊樓主你

其實可能人地畫緊你兩個呢
畫下畫唔使太敏感嘅

觀塘線終點係hkdi
人地可能係藝術/設計學生
純粹見乜畫乜 唔好太敏感

你報警話有人偷畫你女朋友呀嘛

佢自畫象

結論係樓豬on99

條氣唔順咪當面屌
上黎鳩噏有用？

Btw 其實我畫緊你老母
又關你咩事？

如果我同男朋友遇上呢件事，我諗我地兩個都會好開心
佢會覺得有人欣賞我好威威
分分鐘會走埋去同人吹兩咀

果條友?

CLS 就係有你d咁嘅人先攪到香港變文化沙漠,畫速寫一向隨機畫路人,你估個個有錢請model畫啊?你覺得人地變態,根本就你自己本身諗埋哂d衰嘢啫 唔鍾意咪有禮貌同人講聲,畫個速寫都俾你屌,同埋你知唔知讀art畫速寫係功課嚟?

樓主收皮啦

你吖屎啦好嗎

由頭到尾都無提過女朋友點睇
根本當係自己既"物件"被侵犯
唔係真心關心女友感受

樓主你咁小氣 你女朋友知唔知？

畫畫都要 #metoo